仆你個街 成ocamp mk友係到玩排擠

屌你老尾

我本身諗住入ocamp食組媽，點撚知俾v組巴當狗咁撚

我屌佢老母，玩親密game就偏我同條毒撚一對咁玩
人地毛毛蟲就梅花間竹咁，條仔對腳又磨落前邊條女既大脾，隻手就扶撚知後邊隻靚腳，間唔中又挨後食波餅 睇到我扯晒旗

到我玩就前後都係仔，仲要得4條友一隊，又撚鳩我地話個場唔夠大，要最尾solo咁玩，個個都玩晒就睇住我地4條仔on99咁un下un下，屌佢老母西。

玩撚完mass game係水戰，要單腳跳鬥撞battle, 人地mk仔借啲意扶住條女，批下對奶咁

到我又係最尾玩，仲要同個肥妹仔1on1, 最黎俾佢撞撚到扒落地下，佢又失平衡壓鳩住我，胸骨都差啲斷，小腳又瘀晒 仲要聽到成班友連埋組媽組女笑到仆街

最後無人扶我，成班去左玩濕身淫亂game
我就un下un下咁行去場邊睇住成班木咀獸父係到飛擒大咬；

後尾發現大脾流緊血，應該俾人推低個陣擦親，自己行15分鐘去醫療室到止血。

跟住我覺得好番7788，行到又唔流血，諗住可以係水球大戰到掉鳩囡囡 即刻膠布都唔撚痴狗沖番去個場。

點鳩知去到人影都無，我當堂灰晒機，坐係場邊半粒鐘先有人搵我
一望見係組媽打俾我，諗住佢地應該搞緊驚喜俾我（因我就生日，報名有寫生日日期）

點知一聽佢話唔知我去左邊，所以成班人就出去玩city hunt, 叫我自己參觀下大學先。。

我真係屌佢老母，原來我俾左成千蚊係黎遊花園，仲要俾人玩 真係好撚嬲，最後玩房game我決定報復，佢地玩乜柒都唔理，係張床坐係到訓

今日都係
毒撚真係唔好去ocamp

潮文

樓主係咪成隻狗咁流哂口水望住啲女呀？

呢啲算咩報復
人地本身都唔想預你一齊玩 依家叫都唔洗

個鳩個都係咁架啦

見我靚仔就玩鳩我

樓豬訓左都冇人知

下，我望到班友頹晒喎

今次無是咁的
零分

岩先挈大眼，個組媽見到就問我係咪好攰，洗咪番自己房訓，我見佢幾好心地決定join埋一訓，依家玩緊first impression

第一次睇呢篇

on撚鳩，今日自己經歷黎

玩房game仲上到連登?

通常根據你咩樣就會咩待遇
心照啦

仲玩first impression......
都幾佩服你嘅勇氣